
```{post} 2023-07-18
:author: "@nikoresu"
:tags: moderador, participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @nikoresu

Hola soy `@nicolasmonta1807` (@nikoresu en discord)!

Estudio Ingeniería de Sistemas en Colombia. Me gusta programar mientras ayudo a otros a lograrlo. Mi principal foco es el Backend y la Seguridad.

Me gusta el cine y los videojuegos

Éste es mi espacio en GuayaHack.

## TODO

```{figure} index.md-data/tux.png
---
---
Tux
```

```console
$ git status 
On branch master
Your branch is up to date with 'origin/master'.

nothing to commit, working tree clean
```
